男朋友個中學missy同佢講「一係同你女朋友分手，一係我地絕交」(長

話說我同我男朋友上年七月識，兩個月之後就一齊咗。因為之前試過兩次同前任分手之後(其實我都唔知係唔係之後)，佢同佢嘅好朋友一齊咗，所以我比較冇安全感，同埋唔信男女之間有純友誼。

男朋友對人好好，好有愛心，樂於助人。本來都冇乜嘢，唔覺得佢係中央暖氣，因為佢異性frd唔多。但係由我一開始識佢到一齊咗，都成日聽佢講佢個中史missy乜乜乜 乜乜乜。我自己都有同中學老師keep contact，開頭都唔覺得有啲咩大問題，後尾越嚟越覺得 點解佢地好似成日見咁嘅。我自己同中學老師大概半年左右會食一次飯，佢哋一個月見咗三次，雖然話唔係單獨見，有時三個人食，有時有埋其他人成grp ～5個人咁食飯。

我有問過點解佢地成日一齊食飯，男朋友話個老師嚟圖書館印嘢，順便同佢地食飯。我嗰陣真係諗唔明 errr 乜中學冇影印機咩？點解要放完工，山長水遠走嚟我地大學印嘢？ 所以我就同佢講覺得個missy好奇怪，搵仔食飯咪搵仔食飯，印乜嘢嘢啫。男朋友覺得我唔尊重佢missy，嗰陣我地分咗一次手。但係我第二日就後悔，所以就同男朋友say sorry，以後唔會再話佢啲朋友。隔咗一個星期到，我地就又一齊返。

之後佢地都係照樣一齊食飯一齊傾計，大概一個月左右，佢missy生日，佢地一齊慶生，唔知點解 可能個missy樣衰我睇唔順眼 我真係覺得呢個人好奇怪... 我就同男朋友講 可唔可以見少啲呢個朋友，佢堅持話唔得，又話呢個朋友好重要，好似呀媽咁 乜乜乜。雖然話我知我男朋友唔會鍾意個missy，但係我唔想佢同個咁奇怪嘅人做朋友。所以我同男朋友講 有佢冇我，然後我男朋友揀咗個missy繼續做朋友，同我分手。

佢再同我解釋返我之前誤會過佢missy嘅嘢，例如話 嚟大學嘅圖書館印嘢係因為印文宣 唔想留record、佢missy係我地大學校友 所以鍾意返嚟，聽完啲解釋我都覺得之前話佢missy係我未搞清楚就話佢，所以我都有唔啱，想同佢道歉，唔好有誤會。所以我就喺facebook搵到佢missy然後解釋返 say sorry但係佢過咗一排都冇睇到我msg，正當我諗緊佢係咪冇用開facebook所以睇唔到我msg呢，我個frd同我講 好似喺我男朋友following見到個missy嘅ig account，然後我...search唔到... err 原來個missy block咗我。 係喺我同我男朋友分手之前已經block咗我，因為之前都有睇過男朋友個following list 冇見到有佢missy個account 之後我同我男朋友/ex講佢missy block咗我，佢話 係呀 佢missy都唔鍾意我，原來佢都一早知㗎。

我喊咗好耐，從來都未試過失眠嘅我 凌晨5點都瞓唔著，又唔知做乜好，就login咗我男朋友ig 睇佢同個missy啲conversation

然後... omfg 原來老師會咁樣同個學生講嘢㗎。。。(啲record係男朋友中學未畢業嘅時候,重有好多費事cap)

然後 我都唔記得點解我走去𠱁返佢，佢同我講 佢missy叫佢 如果唔同我分手就同佢絕交
然後 終於 佢哋絕左交 我地一齊返

但係我宜家每次諗返起 我地為咗呢個人分咗兩次手 都重係好嬲呀

ps* 想問吓係咪淨係得我覺得啲對話有問題？

又一個傻閪

靚唔靚的

我覺得佢好樣衰

講得出如果唔同你分手就同佢絕交都痴鳩線啦

冇圖點討論

幸福嘅賓周
學生妹同滅士都俾佢食曬，人生已經無憾

你條仔sd得😘就知咩料啦

嗰missy 擺明挑戰你！相都唔敢post，屎都食得

個miss想食小鮮肉
你男朋友有乜好

我諗個😘應該係send錯

教畜

有咩問題
最多咪射督精打個尿震
總好過射落紙巾浪費食物
我就支持miss啦
你唔好阻住佢地

Too long don’t read有冇懶人包miss靚唔靚女有冇流出照條仔有冇屌過 係咁多

樓豬開埋樣唔驚你條仔嬲你？

抵死喇 呢頭話唔再話佢啲朋友 轉頭就話睇佢唔順眼

......

睇細圖好似唔太差喎

你有冇諗過你自己都有問題 郁d就話要分手

嬲咪嬲 樓主本來就唔應該留條垃圾喺度啦

點解前兩次你男朋友為左你miss同你分手 但第三次當佢miss叫佢唔分手 就絕交個時就簡左你

私人感情問題就自己搞掂佢啦
人哋叫你出樣你又真係俾

無喇喇俾個😘做咩

人蠢都係無藥醫
何必開個 post 安慰自己

miss

好大機會私底下同miss聯絡

😘😘😘

係咪得我認為樓主9成9都係豬閪

分手囉

放過個男仔啦

100%

基本上都好難唔係
上得連登開post公審情敵
九成九冇朋友嘅豬閪

兩個不正常的女人
條仔真係慘

感情問題一律建議

3個攬埋一舊去投胎啦

可能佢學校其他老師都係藍先咁呢

睇icon好靚女啵樓主輸晒啦

屌！
以為甜故
仆你個街

我都覺得係 所以冇野嘅

閃卡呢

睇文你都唔好得去邊
一時又分手,一時又話以後唔會再話佢啲朋友
跟住憑個樣就覺得人奇怪
不過你條仔都有野架啦

諗呢篇野都要啲時間

公平d 條仔都唔係咩好野

帽事嘅

樓豬都唔方好人
三個都戇撚鳩

你都唔多正常

LM

關於感情問題一律建議分手

Miss幾靚女喎 樓主一定好撚豬 係男人都唔想同你一齊啦
比多d miss圖唔該

簡單而言 男人最怕你管我同我朋友嘅事
你管得一次就有下次 遲早比你搞到冇朋友 不了
反之亦然 miss都冇資格管我同我女人啲嘢
佢擺埋自己上枱就更剋我憎 呢吓badmove嚟

朋友又好女朋友又好 唔比得你兩個開壞個頭
你要多事 就以後唔好見 係咁多
個男仔處理得算正常

應該有扑過野, 如果個老師行咁埋一早立地正法左

係咪借刀？又話凌晨5點訓唔著所以login睇？但係啲cap圖時間係12點9左右？

我睇ig cap圖係2018年既事

快點

因為同一個人分手兩次，你都知自己喺男朋友心目中咩位置啦，希望你會遇到更適合嘅人。

做老師都文盲
甘佢老母咩

感情問題一律分手

講到咁老定
條仔為咗個miss已經分咗兩次

上年一齊
2020年搵返2018年嘅對話出嚟 跟住話個missy有問題
一隻手掌拍唔響 如果真係有路 你男友都唔係無責任架喎
同埋真係唔好偷偷地login另一半啲ac 同你一齊唔代表咩私隱都無曬 唔代表要忍受你所有嘅無理取鬧
你依家又攞唔到實質證據出嚟話missy勾引你男友 但又放佢個樣出嚟 你真係好仆街 祝你被人起返底

我覺得個男仔係咁諗
覺得佢鍾意同邊個聯繫係佢自由
佢唔想因為邊個講左咩就同另一邊絕交/分手
所以其實2次都係樓主/miss自己無啦啦咁做
然後佢就唔會挽留

3個都奇奇怪怪，攬埋一舊唔好出嚟害人

睇完你講d野我係你男朋友我都會同你分手仲要係分左唔可能復合果隻

最撚憎呢啲有佢冇我嘅威脅

上個女朋友問我 佢同貓 二揀一
結果佢已變成ex

個個都關心個miss靚唔靚女
我反而想知個男仔係咪好靚仔學生妹同埋miss都死心塌地

咁小事你開人樣

你login你條仔ig睇msg咁撚仆街仲好意思放上嚟